\documentclass[a4paper,12pt]{article}

\input{preamble/settings}
\input{preamble/user_inputs}
\input{preamble/abbreviations.tex}
\input{preamble/glossary.tex}

\begin{document}
\listoftodos

\selectlanguage{english}
\include{sections/frontpage.tex}

\include{sections/abstract.tex}

\include{sections/acknowledgements.tex}

\include{sections/glossary.tex}

\tableofcontents

\newpage
\listoffigures
\listoftables

\thispagestyle{empty}
\cleardoublepage 	
\newpage

\pagenumbering{arabic}		% Hndanefter sidnumrering med arabiska siffror (1,2,3,4,...)
\setcounter{page}{1}		% Sidan med Inledning r sida 1 (vi brjar om med sidnumreringen)
\setcounter{secnumdepth}{3}	% Sections och subsections r numrerade, med ett maximalt djup p 3
\setcounter{figure}{0}      % Ser till att figurernas ordning stmmer.

\include{sections/introduction.tex}

\include{sections/method.tex}

\include{sections/results.tex}

\include{sections/discussions.tex}

\newpage

\printbibliography[ heading=bibintoc, title={Referenser}]

\newpage
\addcontentsline{toc}{section}{Appendix}			
\appendix					

\include{sections/lstm.tex}


\end{document}
